入黎擺低粒膠

:0)

點呀連登仔？
放低粒膠都唔敢呀？

1

2

4

3

5

6

7

8

9

.

10
十連膠

CH3CH2COOH

連你條毛 F5啦

頂 俾人折咗